鐘意咗個同事，極速被拒絕了

自己普普通通,條件唔係特別,做緊文職收入得20k多
性格比較悶,放假慣左一個人行街做gym睇書,朋友唔多,一直好似留係自己comfort zone咁
以前讀男校,連女仔fd都冇多個
返工後一直都係得中年同事或結晒婚嘅,自己會柄埋一邊唔出聲做野

但呢幾個月公司請咗一個女仔under我地條team做oa
同佢相處幾舒服開心,因為佢算勤力同認真做野,平時又買下零食請大家
有時我有d文書野,或者跑腿工作要搵佢幫手,佢都會盡責幫

唉,自己本身都打算做一世和尚
但好衰唔衰忍唔住鍾意左佢
例如見佢咳,自己會買涼茶俾佢會呃佢話買一送一,自己飲太多驚開會急尿,叫佢幫手飲一支
有時見佢冇帶早餐,又會扮買多左份3文治,同佢講”自己食唔落,幫幫忙食左佢唔想浪費地球食物“
有時佢幫左我送文件,我會厚住臉皮請佢食幾塊曲奇或者餅乾

請左4,5次後, 呢排請小零食佢都笑住話「心領啦,唔使咁客氣」
我深受打擊,因為明顯feel到係拒絕signal,
但我好似d賭仔咁不能自拔,依然每次佢幫我手後,我都擺d賓芬樂、餅乾係佢張檯上
佢見拒絕不了,先勉強笑笑口講多謝我
但好遺憾令我傷心的是,佢竟然要回禮請返我食餅乾

其實自己都知絕無機會
因為對方生得都幾靚
至少公司有其他男同事追佢,雖然好似失敗左,但證明佢幾搶手
於是我決定收手
呻完

食24蚊餐都笑鳩人 抵你比人Rej

蔬

你鐘意咗呢個女仔，你之前去141叫雞嗰個男朋友點算？

same here
但你都叫有主動過
我連做主動嘅勇氣都冇
覺得自己好廢
respect u

我同你相反 比個女同事鍾意左 我拒絕左 我有女朋友了

gay

就算唔係黎M
轉天氣人地寒咳仲請人問涼茶
你都on撚9

我都試過媾唔到同事，但師兄個結果唔錯喎起碼最 後用零食交流

請善用起底功能 樓主現實世界毒到無朋友

威啦威啦 溝女專家 屌你老尾

你有邊個post唔係假膠

咁快放棄？！ 你暗示做少啲先
同埋wts傾多啲計先啦
巴打 唔好咁快放棄啊 揾到中意嘅人唔係咁易

失敗同佢搶手無關係

真心

笑撚死人咩想

文職得兩皮一個月就想溝女，收皮啦

無上進心呀你

抄高登post